Twice係韓國歷史第一女團，不服來辯

上面有人問我地once同twice係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意twice，我只可以答你，因為佢地係twice

twice世界第一

我愛梯屎呀

What is love?
Love is TWICE

其實係香港, 你要認你係一位once唔難, 你要係人地面前認你係一位once先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位once,
點解要勇氣? 香港反kpop既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我喜歡twice呢個組合
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡twice呢個組合
當朋友話韓國人係人造人, 你願意跟你朋友講: 我喜歡twice呢個組合
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡twice呢個組合

其實就已經可以話自己係一位once

至於點先可以做到twice所期望既once,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

不過其實我覺得香港真係唔算反kpop
你睇吓香港啲迷妹多到一個點囉

我紋埋身
一年四季短袖SHOW出黎

駁吾刀

講得好

仲未有少女時代一成既功力

人地團名係TWICE 唔係Twice

你係下面？

屌你老母

twice>blackpink>snsd

snsd>blackpink>twice

( Show Blocked User - 盲武士 )

第一，少時真係屌打 TWICE . TWICE 一定唔係歷史第一，頂盡係四代第一。

第二，四代人氣第一應該係TWICE , 但係TWICE 公認 實力同人氣唔成正比。

第三，三大公司出身JYP 銀彈撐住，拎錢去洗腦宣傳，某程度係以本傷人。

仲有好多 ...

都係個句，Twice 比人反，唔係無原因。

攞左金唱片大賞未?